又要與ex在夢中復合了

haha

你ex塊面好撚多癦

好心咁大個人就唔好咁多幻想

??

屌真係晚晚夢到

過左好撚耐喇喎

算啦，放低啦

前晚夢見同ex一齊返+1

在夢中結合

以前都成日夢到

分手兩年 依家仲成日夢見佢

...

屌你一排唔出po 一出又叫春

好似好撚耐啦喎 重未放低到咩 少少都冇?

我都有，成日發夢同ex復合,真係好開心。但係度諗，其實好似番唔到過去，大家都變左lu

拍左太耐了

從別后，憶相逢,幾回魂夢與君同。今宵剩把銀釭照,猶恐相逢是夢中。

我夢到佢攬住我，話講分手只係同我玩下

發夢佢係架車度錫咗我一啖 我猶豫咗2秒就轉身攬到佢實一實忍住唔比自己喊 好驚一放手佢就會消失

睇開d啦中坑 你一直以黎淨係得ex咩？
唔係架
你仲高空擲物俾人扣分 住梅窩 叫雞沉船 每次叫得三分鐘連沖涼 遺精失禁 最近仲不舉 炒散倒瀉髮菜落光頭客到俾人炒 入馬場撞正破產官仲搞到有巴打扮破產官最後潛水添 你可以夢下依d架